考消防

由0開始準備
點開始好
知道難度好高

有無巴打做緊

Man /so?

體能體能體能 完

59kg 增磅中 由0開始

有無中文 未去了解啲簡寫
只係係個目標 嘗試

操個陣耐力優先

消防員定消防隊長

散仔 / 隊長

要增少少磅
加油ching
有心唔怕遲

唔放棄就得 已經飲蛋白粉加左3kg

散仔啦緊係 話明試下

我70k架啦

員

其實都係因為呢兩個月搞到想試

試下冇死 你需要既資料全部係消防處網站有晒

一唔一齊 不過我aim唔係考消防

視力測試係點考